Amazon Fire TV Stick 問題

想屋企部電視裝Netflix，但係部電視係非Android舊款嘢 （LG SmartTV 55LM6200）。喺網上做咗啲簡單research，諗住買支Amazon Fire TV Stick (因為唔想買強國機頂盒)。

1. 部電視播唔到4K，可能嚟緊兩年內換電視，如果買支Fire TV Stick 4K，除咗嘥咗嗰function + 俾多咗錢，係咪照用到？

2. 諗住買美版Fire TV Stick ，睇網站話好多美國apps都用唔到。我其實主要要用到Netflix (香港版我OK) + YouTube + Google Play Store/自行可以裝APK，支Fire TV Stick用唔用到？

3. 另外，我屋企有用NordVPN，可唔可以裝落支Fire TV Stick用嗰啲美國／其他國家apps？

1. 用到
2. 用緊 Netflix，HMVOD，裝埋 Kodi
3. 好似可以，未試過唔敢好 firm 咁答你